```
#!php

Написать скрипт закачивания страницы www.bills.ru, 
из страницы извлечь даты, заголовки, ссылки в блоке "события на долговом рынке",
 сохранить в таблицу bills_ru_events, имеющей такую структуру:

id	целое, автоинкрементарное
date	в формате год-месяц-день часы:минуты:секунды
title	строковое не более 230 символов
url	строковое не более 240 символов, уникальное
Весь код должен быть прокомментирован в стиле PHPDocumentor'а.
```